呢排係咪多返人玩pokemon？？？？？？？？？？？？？？？？？

見到摩士有廿幾條友玩

有新精靈

係
不過係廢老 廢中